# Тантос. Анализ лида. #
***
* На скрипт по исходящему веб-хуку приходит id дела. Получаем данные дела
* Проверяем является ли дело лидом:
	1. Если да, проверяем поле Subject на содержание ключевых слов, подтверждающих повторность лида:
		* не содержит -> скрипт завершается;
		* иначе создаем новый лид с id контакта и обновляем дело;
	2. Иначе -> скрипт завершается
***
***UPD***
* Обновить поле дела **Идентификатор связанной с делом сущности** - невозможно, поэтому скрипт пример великого костыля
